高鐵其實唔係市民用的

認真 軍人用嘅
學林鄭話齋 正常都搭飛機啦 話知你公幹定旅行啦
咁幾時用呢？
如果香港再有示威 佔中咁嘅事發生
大陸頂唔順 要派兵落黎
又要快

咁又未至於 入侵人國家就話要快姐 唔洗錢咩
用兵車運 又慢得濟 落到黎骨都散啦 無曬戰鬥力點得嫁
咁高鐵 咪fit囉
大陸不嬲都玩開嫁啦

不過 聽日仲要翻工 黎多次佔中？ 唔啦

鋪撚定晒㗎啦條路
2047全面收歸國有

深圳河過嚟要幾耐 洗撚用高鐵咩

要運埋坦克車落嚟架

2047？

炸9左啲路軌咪得

好彩高鐵偷工
到時爆炸炸死佢地

幾大，做曬功課未。

光纖先係市民用

其實由新界到西九沿線
隨時都可以任大陸人出入

因為一定有好多出入口比所謂消防用

所以捉人或者婆該出黎其實好方便

黎左都無人知

小朋友

就係咁多年前已經得
而家點會唔得

柒咗就算

B5 嗰層根本就係用嚟屯兵既

ching 我由頭到尾都冇話過香港冇喎
我見多人討論話貴 我分享下姐 既然你咁都攞到優越感 我都鄧你開心嘅

至於上面幾位討論運坦克嘅都唔洗咁激動
條路就鋪好咗啦 佢fit翻size 特登整多架火車 運火箭零件都得添 分享下姐
早啲訓啦各位 翻早啊

但係美國軍演都用鐵路運坦克

其實樓豬係咪唔知香港已經有駐港解放軍

你唔係覺得班駐港部隊夠料全面控制香港吓？
打個風又炒船喺澳門救災又暈又剩
班港豬打完風返工完全冇問題
咁你話洗唔洗運多d兵落嚟？

有咩事上黎斷路會唔會好難認真

其實樓主講得唔夠準確
最主要目的係軍事用途 並非鎮壓示威
香港人示威 就算去到暴動 香港警察＋駐港解放軍絕對有能力應付
可以參考韓農示威 唔好睇少香港警察既裝備

返正題 共產黨好明白如果發動戰爭 香港係必爭之地
所以佢地要確保海陸空所有渠道都可以作為運輸
高鐵一快二直達市中心 無論應對示威／戰爭都好
況且多一個渠道多一個保障 淨係靠深圳河 太高風險